學資處正一on9閪

9月齊資料交比佢 又要人補野 又要說明 幾個月都未撚得 依家又要人交野 咩保單人名 ， 屌你啦乜名都係曬到又要問on9垃圾學資處

譚耀威得屌你老母 祝你全家早死

申請既仲on9

你比錢我 我唔區

好人好姐一萬幾千點會拎唔出

係 班撚樣唔識自己睇 乜都問
明明遞左又話冇 之後又要copy多一份再遞 根本就費事睇

攞得出唔洗申請啦

說明曬 又要叫你寫番說明既野囉 幾撚on9

呢度有件死窮閪 大種乞衣

係咁架啦

學資處真係屌你老味
查得仲嚴過ICAC
之前讀書搞撚左我成年
每隔個幾月又呢又路
又要屋企請假又要我走黎走去
明明交齊又要呢樣嗰樣
𨳒佢老味學資處

屌 以為自己開左post 學資處笑死人

咁巴閉就有啲骨氣唔好攞呀嘛，又要屌又要攞

大種乞衣又發窮惡

你會習慣的.jpg

想當年我year 1第一攞既時候都係咁
去到sem 2嗰陣先一次過過數
之後申請嗰陣小心好多，知道有咩常見俾人挑剔嘅地方就冇乜瀨野了

入面做野d人弱智咪要屌囉 好似你咁撚醒咩

感覺佢係少少野都要補 睇不透

留番投資唔得？

借財仔囉，網上就搞掂，無需現身架

有錢唔要仲on9

好撚好笑呀屌你老未.jpg

可能佢冇資格申請呢

彭浩邦我屌你老母，我都係到而家未批

鬼叫你屋企有幾個錢但係你本人窮咩
你冚家都窮就一嘢批俾你啦
點解會咁? 你多謝班呃津貼既偉大市民啦
唔係俾audit check 屌咗獲甘點會check 咁緊